有冇人出街帶口罩？

得我一個帶

有戴